之前就得和理非做掩護，而家全港都帶口罩幫勇武掩護

勇武可以做乜都得now

而且冬天成街都係黑衫